醫護朋友唔肯罷工，點算好

佢抽中咗生死籖，但係唔肯罷工，話因為有好多人等住佢救唔可以袖手旁觀，應該點勸掂佢

。。

由佢 其他人擺啦

支持佢地罷工
但同時尊重佢地唔罷工嘅決定
尊重所有醫護人員

唔駛勸，條路自己揀

多人罷就會局住跟

基本上要阻止到更多病源體入香港只能靠醫護罷工同暴動

大愛只會害死更多人

救得眼前嘅兩三個病人
救唔倒出面嘅700萬人

只顧救自己面前嘅人 說服自己已經好努力
得罪講句就係偽善

佢一個做飽去啦，唔愛自己家人嘅人算數啦

邊有得罷工架 做得醫護冇得揀人黎救

藍定黃?
藍既由佢死
黃既你要救佢

佢要去死由佢

自願做condom

條路自己揀 仆街唔好喊

被罷工

尊重佢決定, 勸到就勸, 勸唔到就自己拉大隊罷
仲有, 同佢講清楚, 佢唔罷工只會令政府輸入更多病毒, 香港人嘅命運依家係佢嘅手上面, 救800萬人定救醫院啲人自己擇

佢地serve既唔係本地人
大陸人淨係想害死我地本地人

屌柒佢就係你條吳三桂唔肯罷工引晒支那人落黎播毒，你就係殺人兇手。

其實有第三條路, resign 即刻申請台灣技術移民, 醫護有2yr exp 基本上一定批, 過到去可以揀唔做medical 相關工作都ok

你同佢講個仆街政府每日一車車病毒人運落黎。你救得幾多個

都唔係偽善嘅，總係有人睇唔到big picture
而且我都相信好多醫護人員都真係好有抱負，真係以救人為使命嘅
盡勸架咋我都係，同佢講道理囉

尊重每位前線決定

你走去打柒佢
咁佢咪傷左返唔到工囉

我真心想佢地罷
不過既然佢咁堅持
我覺得應該RESPECT

你唔罷工迫政府封關。死係全港七百萬人

祝佢地幸福

俾你班醫護害死我

佢擺，可能死多十個八個
唔擺，繼續湧落嚟，係可以死數以十萬計既香港人

黃嘅

由9佢 由佢攬住光環理得佢死

佢不入地獄誰入地獄

將自己睇到咁大既人真係好可愛

佢自己揀

救？佢點救？

各有各做，唔罷都係手足黎

大家暫時意見唔同姐，無謂免強人地

自己奶咗嘢 咪撚怨天怨地

你朋友俾道德綁架咗

佢要救全港七百萬人定眼前果幾個？

左膠

咁由佢
佢大愛
無所謂
自己簡

推佢去死

叫佢中招唔好怨。明明佢地依家有咁大話語權都唔打算爭取下。今次仆街都係自己揀。

黃既希望你平安歸來

唔罷=救左一個，害一千個，依家得醫護有bargaining power叫佢自己諗清楚啲

唔鎖關 ＝ 死100個
鎖關 ＝ 死1個
你問佢救緊人定殺緊人？

on9 , 我都抽中第一，有咩resign算

講過就算 let him go

我支持罷工都會尊重每個人嘅自由選擇囉

同佢講：好高興識到你，來生再做朋友

下世再見

明顯蝦佢地無路走

平時又話全黨死清光黑警死全家
依家死幾件中國人就話等住你救
香港人仲抗咩爭 根本唔想嬴

一係死 成世玩完
一係罷工 過半年再入返HA或做NGO
死都唔驚驚罷工？

唉...patient條命真係重要過自己條命？
明明一個可以救好多人，點解要咁死法？
咁樣唔係偉大呀

絕交

唔係揀人，係呢段時間唔工作，唔同。 想己害更多人就會選擇番。再做死，再減薪，自己諗啦

憑乜香港醫護條命就賤d 支那人就貴d

死傻仔,呢啲咪正一高智商,低智慧,讀死書既好例子

自由選擇

push

世世代代做共産黨奴才 正

第一次見住去死

中左WARS咪可以被罷工囉
佢都係想咁啫

個政府邊有得以民為敵嫁 做得政府無得唔幫市民

條路自己揀，罷幾多個就救到幾多個
之後等啲支那人死哂就靠佢地救香港人

集體射波得唔得？

奴性咁重，幫下佢

唔係想笑你個fd但係想問下佢捐哂副身家比無國界醫生未？你知啦佢咁大愛又死鳩梗 梗係死前捐哂佢造福多d人
最好就比哂d支那人添

同佢講你死左以後救唔到人

林奠食硬你

人地職責所在 責無旁貸 值得尊敬

喂 其他人罷啦

唔封關都唔罷工 唔係偉大 係弱智

仆街唔好喊
樓主同佢要保持2km距離

中招唔好喊

唔緊要 每個人都有佢自己諗法
勸就勸左 佢希望留守咪由佢

FG 先多出路走
未升point
冇退休公積金
畢業先至半年 工作未定型
冇大負擔 e。g 供樓

被通知去隔離病房果日就辭職 你吹佢唔賬

你話 多謝你付出，多謝你比個希望武漢人，記住人地係追隨求生慾望下黎港，唔好blame to victim 唔好半途而廢。 到時醫好左我地一齊再比黑警打 加油。

尊重佢決定
不過叫佢有心理準備
而加把口大仁大義既藍醫護九成九都會射波

罷咗死得少人啲，同埋今次無光環拎喎
仲要死咗都無人可憐

香港人口密度恐怖過支那
因為香港托地價大把地擺垃圾都唔起屋

香港一爆死好多人
唔罷工就係累死香港人

係，人地連條命都可以唔要，我地又有咩好講

由得佢死啦, 無撚得救

由佢死
其他人罷工
做撚死呢啲傻鳩

個根本問題係係政府度
資源唔夠，救得幾多幫得幾多？日日每個醫護人員ot唔係唔夠資源
到時受難既又係香港人

尊重

放心 今次死嘅無人會當佢喺下一個謝婉雯

好同意

佢唔罷 尊重佢
但到之後佢屋企人比中國人傳染
千祈唔好怨

黃絲醫護走去救啲日日屌你地黃屍廢青曱甴暴徒嘅支持黑警藍屍支那狗
救完佢，佢就繼續屌鳩你班廢青曱甴
左膠黃絲笑死人
唔好唔救支那人呀，會輸民意

Why have to sacrifice for this gov?

岩啊，好難得有呢個機會

老實講你救得幾多個
你唔罷港共就食住上不停放支那人落黎
然後全港700萬人一齊死

Quick Math
根據武漢醫生 real footage:

9萬肺炎病患 x 1% 流動其他地區人口 x 2.8 (Rate * 20%)
每個省份
每日新增2520肺炎患者

當傳染率=20%

其他省份第2日
2520人 * 2.8 = 7056人
第3日
2萬人
第4日
5.5萬人
...
第7日
一百二十萬人感染
已經係超低估咗傳染能力
Assumption:
只有1%帶病毒者逃避其他城市(包括香港)
傳染力只有2成

唔封關全香港一定玩完

同我share出去

好仔唔當醫

事實好明顯唔係咩要救人，係怕無咗份工
佢罷工會無份工，我無病無痛既無壞處有著數係可以屌大聲啲
你最多可以話光復香港你都有數，但呢啲無得迫
只可以話支持佢哋既決定，但我覺得唔係齋網上講句俾個like正評，起碼要有啲實質嘅野俾到佢哋先得，同大三罷原理一樣

醫德
罷唔罷都好有道理 自己負責自己既決定

垃圾香港 ，世界只會不斷增加藍絲大陸狗 ，佢地唔會感恩我地

佢唔罷工 只會更多支那人落黎香港醫
到時害到仲多人

醫護決定

罷又死唔罷又可能會死.

影佢相放上黎

醫護人員好快就會有人死亡

抵撚死

求你哋罷工 醫護手足

下醫醫病 中醫醫人 上醫醫國

罷工係要救港 唔係揀人嚟醫呀

同藍絲一樣，你可以點勸

喂喂喂 佢斷哂六親未架 唔好害人呀叫佢

樓主你都同哂佢身邊d fd呀家人呀親戚果d講呀隻野咁撚勁 好易一傳十 十傳百

最好講埋佢係邊個 我怕我識佢到時比佢害死

你死唔通唔俾你死

佢哋可能係一個好成功嘅醫生
但係絕對係一個好失敗嘅香港人

尊重醫護手足

講真個句 罷工雖然係為逼政苦做野
但係某程度上係對病人䄂手旁觀
唔係咁多人做到

叫佢要死死遠d 唔抵可憐
仲以為好似03死左就英雄？

唔封源頭 佢好彩唔死 一年後都未出得番嚟
佢地所面對嘅唔係眼前呢十個人
可能係14億人

721都可以落閘
雖然咁講好侮辱醫護手足

但如果721 係鄰國人去報警 深圳唔知邊到有白衣人打人 叫啲狗做野 狗一樣可以落閘
依家香港就係 鄰國啲人離睇病 仲要帶埋啲病毒傳染比香港人 姐係啲賤種係大陸落離狗屋叫啲狗幫手捉支那賊 仲要搞事打爛野發爛
咁仲唔可以落閘 唔可以罷工？

送個穿嘅n95俾佢

講真 有幾多個真香港人會中?
根本上中招嘅全部都係蝗
佢要救支那人既就佢自己揀啦

成個隔離ward
七成以上支那名

咁都罷唔到就抵佢入去啦
大愛左膠適合做第一滴血

囚徒困局

同佢講 佢要揀翻工救支那人 或者啲賤種番大陸既偽香港人 但害700萬 害埋真香港人死 係佢既選擇
我地條命係佢手 都無計
我地無得怨 但 佢死左都唔會係英雄😂 只係害人 害己

根本係怕做出頭鳥啫

可唔可以做外國文宣 話比其他國家知政府開門由香港人死 起碼比到少少壓力港共政府先

可唔可以只限幫香港人提供醫療
一日唔封左個關口政府唔做野 一日都唔會再為外來人提供服務

致所有醫護 睇下ha膠層點報答你地嘅付出 醒下啦!!!!!

叫佢睇下啦！佢只係condom咋！值得咩！

政府唔會真心多謝你
只會諗自己成功刷到鞋

佢要知自己係俾政治害死

完全冇人打針食藥輸血，有啲病人係真係即死嘅

罷工可以有策略地罷，維持病房最低限度嘅人手，吊住病人條命，但停止其餘所有唔urgent嘅工作？

寧願救支那賤畜都唔理家人至親死活 乜原來弱智都讀到醫

同佢講依個唔係道德問題，有心救人，冇心就防疫？

我覺得其他人擺la

佢想死咪有得佢囉 懶偉大
奶左野唔好行出社區累人累物添呀

正苦唔落閘，留守醫院唔會有用

唔係應唔應該幫
係唔值得

咁你解釋下佢地唔撚擺工

既然想封關，點解各邊境口岸嘅人員唔一齊罷？

仲有邊境人員

叫佢早啲買定個靈位啦
以後大家少啲接觸啦
你既然要去死我勸過你你都依然去死咁咪祝你好運囉

No need to say so

最ideal係做到只維持有限度服務，罷非緊急服務（例如呀伯高血壓複診／OPD唔做，但keep A&E同In-patient 包括武漢肺炎病人)

佢唔係救人, 係殺更多人, 呢d港豬由佢死

同佢講
罷工唔係唔救人
係為左救應該救嘅人同更多人
罷工係要趕走大陸閪
只救香港人

屠一城 救十城

我幾個護士朋友準備罷啦
捱多一兩日叫人一齊罷
大把人罷

認真討厭
但係好多無武漢肺炎但又需要人照顧嘅香港人都好無辜
如果醫護自己選擇唔罷 都唔係無道理

認真討論*

18年後又係一條好漢

命仔緊要 不過真係咁有勇氣嘅話值得敬佩

佢咁有信心保護到自己唔會有事？
如果佢冇，咁佢係想自己良心好過d?
香港仲有幾百萬人未有事
如果你地醫護係唔夠資源下
格硬要去做之後失守
咁之後香港真係爆發嘅時間
香港人就冇人救了
大家都可以改做天堂見

到到真係有識嘅人抽身死簽 睇下仲會唔會有班阻膠話我地教人做嘢情緒勒索

依家係你用你哋條命救支那人 七百萬人等你救呀香港！
識唔識諗，醫護界遲早成為Condom
香港人一個都不能少

岩

同感

佢唔罷就會少一分力同政府bargain封關，換嚟嘅可能係攬炒香港人
不過我會respect佢
心意已決嘅人勸唔到好正常

同反送中一樣 愈多人響應就愈大成效愈安全
目光短淺幫得一時 救唔哂架

無理由用自己條命救埋d 食野味ge 仆街
佢死佢賤啦
叫你朋友諗清楚

唔可以怪佢地
但都要保護佢地唔好比佢地出事
有咩事直接殺去條八婆度

罷工啦屌

工冇左可以再搵，命得一條

一係罷工 一係就認命
又唔罷工又要出埋呢啲矯情文想拎光環做乜鳩？

一句講晒 佢係咁偉大你叫佢直接上埋湖北去醫人
仲有問佢而家目前最保守估計大陸有10萬patient 唔罷工就會陸續落晒黎 問佢一個人醫唔醫得晒

拉

尊重醫護人員的決定

由鳩得佢，勸又勸咗

我同學都係
黃既
冇計

英雄主義上腦

不如你打暈佢啦

醫好支那狗，佢地唔會多謝你，仲黑護黑護咁叫你，甘心咩？救返支那狗，會害到更多地球人
醫護都係生命，真香港人絕對支持你地罷工！

Push

只能夠講 佢地先係真英雄

再望下班警犬

現在救一個支那西=未來殺十四個香港人
自己揀

遲下政府落order叫你上去幫手記得咪能走

港共就係利用佢地呢樣野

佢地畢業要宣過誓, 唔係話想罷就罷, 責任黎, 尊重啦

事態分先後緩急，唔係叫你唔救人，係叫你俾壓力港共封關先，減少病源入港，然後先返去救人。

一日唔封關你有十條命都唔會夠你用，每日確診個案只會幾何級數上升。

係成個香港嘅宿命

罷呀

尊重佢
大家都讀過書 有自己諗法

其實好慘 救人係佢天職 佢唔要條命都堅持要救人好值得尊重

由佢

尊重佢決定，但叫佢請唔好覺得自己好偉大，迫唔到政府封關/增撥資源，受害既係香港700萬人

急救首要條件係咩

希望你唔會下次要去個碑到見你朋友

估唔到呢條著名哲學題會有醫護揀間接殺700萬香港人

唔記得拉，唔想死住

擺工解決唔到

醫院本身好多病人要照顧

要醫護人員擺工不如用行動去阻塞關口

睇完唔使諗 我有frd打埋辭職信

仲諗緊罷唔罷工嘅醫護可以去港人講地睇吓啲藍屍係點話你地

可以比佢睇

尊重佢意願
罷工唔逼得 除非你打暈佢

其實好短視
為咗救幾個唔罷工
繼續唔封關只會令到更多人受害